Donald Trump 自製股災正仆街

FUCK YOU Donald Trump

條友肯定自己買落好多

支持Donald trump

唔可以再容忍強國

美國有trump真係好運

政棍最無恥就是講左唔做 唔講又做

次次大選，次次中期選舉 個撚個都打中國牌，當選做又無人做野

正一堆政棍

咪係

佢為左自己個面子 害死好多美國農業同製造業。

條友實買左熊啦，頂佢

同埋害死你?

害死

屌佢老母！！！！！！！

佢條仆街死左個市一定大升

Fuck you!Donald Trump and Winnie the Pooh,兩個仆街都為撚咗面子

利申：不見咗5萬幾

投資實賺架？

希望佢真係做到野，唔好得個講字，咁我條氣都順d

我屌佢老婆 同個女

識貨 依凡卡

仆街 佢搞唔到支那就祝佢仆街含家產

輸死

熊軍再臨